吊奶星 呢張相真係有今生無來世 痴能線..

妍雨+王怡人小姐姐呢個組合會唔會太能牛 痴能線..

怡人姐姐同MOMOLAND拉埋落水...咁多負評

好想一次過炒哂佢兩個飯...

之前一直都對妍雨冇乜興趣 但最近唔知點解幾想炒飯佢

要炒飯就炒我 唔好炒妍雨

妍雨正好多

你有乜吸引之處?

我好叻食jer仔

用你個口會舒服過用妍雨個pussy?

雖然妍雨真係幾正 但係身為中國人可摸耳撐番自己人?

同你溝通唔到落去
覺得你思想好污穢...

牛你老母咩

我撐嗰個中國人仲正

我會改....

你撐嗰個中國人夠我撐嗰個中國人正?

我撐嗰個中國人係kpop界最正

雖然無人想知
但我諗我條J應該岩岩好可以放落怡仁塊面做間尺 (度佢塊面有幾細)

我撐嗰個中國人係亞洲最rape得

好似幾大碌

要唔要順便度下我喉嚨有幾深

_ _ 都話讚

拿 順便ja...

見到ching打咗呢幾個字 我開心到連前列腺液都泌咗少少出黎。。。

5明

你地仆街了 投訴比連狗知 依個係真18+ po先